頭先偷睇到警察朋友whatsapp見到點對付18區游擊

借左十字車同用私家車輕裝突擊
趕入商店

同變裝唔該唔好係室內
去偏僻公園

推啊！

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

推

Push

On9.真街坊一野就番上樓啦。佢地真以為係外來人攪？

真正既遊擊出擊既時間地點同埋做咩事要係對方無人知
做完或在指定時間內就要散
希望將來唔會係各媒體見到直播現在所謂既遊擊
只係見到事後出嚟既結果
呢樣一定突破進化
切記唔好英雄主義 唔好週圍講 會累到同路人

原裝上樓咪跟到囉

仲同班狗做朋友

推 大家要時刻保持警覺

黃絲狗黎

十字車？

同狗做朋友 樓主都唔方係咩好人

Tui

抵你俾老婆打

唔通想帶風向...示威者唔放行救護者, 再...........??

唔係
係十字車入面突擊

重有
蒙面法佢地有一點傾緊

派人扮示威者時蒙面
係有問題
佢地未解決到

【戰術整合POST】反跟蹤！

一、警察一啲都唔蠢，精於敵後工作無所不在，請以對付秘密警察一樣既姿態對敵

二、小組人數以4-8人為單位

三、如果已經確定左你係Target，唔會即場拉你，會跟蹤你再拉

四、即使而家全民支持，你都唔可以係現實世界討論任何發夢過程

五、藍絲、退休狗、所有你唔認識唔了解既人，係會影你相甚至跟蹤你，報料比狗

六、現實世界D狗係條街度有大量針，你把口唔該密過密實袋，留返TG傾

七、唔可以將一D高危既攻擊性武器例如伸縮警棍，擺喺屋企

八、一張相都唔好影（相留番比記者影）

九、好多新手，有感想就出多啲戰術post

十、每一場戰役都保持平常心，不能Endgame孤注一擲
-----------
我既私人提議：
十一、買塊防偷窺mon貼，個貼要幾黑得幾黑，唔夠黑就貼兩塊，唔可以學藍絲咁on9比人睇你打緊乜

十二、係冇人係側邊、接近或者迫緊既時候先好拎電話出黎睇，大隱隱於市

十三、唔好將高危野放屋企，收埋係街。遲D出去係冇問題，方法越麻煩越安全

十四、
同 我 即 刻 學 反 跟 蹤

執行職務除外，
記得條例有咁寫。